愛..德華..愛德華.. 大哥哥

最近翻睇到呢到又想喊

我都比個負評自己先

Can

Iphone 辣殺 自動修正

Chb